做pj撞著豬隊友要點好？

俾兩個豬隊友玩撚死
開頭做free rider， 上堂討論兩個懶醒，做錯曬都唔知，仲覺得你先錯

講返份pj,開頭兩個都差唔多冇做過野，而家又驚我地peer evaluation寫佢地零分就間中出下聲，點知出襯聲講既都係垃圾黎

叫佢地做又唔係 唔做又唔係